香港人，一句到尾，要對得住犧牲咗嘅手足

要對得住犧牲咗嘅手足。
要對得住犧牲咗嘅手足。
要對得住犧牲咗嘅手足。

我無嘢講啦。